香港有邊行有真放工？

求指教

我lo

工程 有時仲早收添

賣iphone d 藍精靈

係米架
可detail?

我有朋友做𨋢 公司話收1730其實1630就走得 不過人工就

飲食

工程，呢樣係真

政府？

香討話搵3萬都唔得啦

睇你要人工定收工